（wargame撚入）有冇人知呢把Colt Python邊度有得買

Colt Python is a .357 Magnum

依排睇walking dead 覺得好撚正
想知幾錢到

好人一生平安

taobao

香港airsoft店：
Ehobbyasia
Wgc shop
Redwolf Asia
CRW
Bunny workshop

行街嘅話去廣華街大把
應該幾舊水有
自行格價

黃店就QRF

ka e 枝好屎, 得0. 5j 左右

有冇黃/唔藍嘅槍會/wargame group

淘寶邊有得買槍

廣華街其實邊間買得過 一係就好貴 一係就大陸野

聽人講大陸野玩幾下就會壞？ 如果剩係買來放屋企 得閒玩兩下 買唔買得過

唔該師兄

買左撚通常都係神枱槍啫,有幾可會落場打丫特登搞嗰啲西部牛仔game另計

唔係架, tanaka 果堆好威架